中共國防部：有4名解放軍於中印衝突中死亡

【Now新聞台】內地官方首次證實有四名解放軍官兵，在去年六月的中印邊境衝突中陣亡，中國國防部強調中方保持高度克制，體現了中國作為負責任大國的氣度。

《解放軍報》和中央廣播電視總台節目《國防時空》的報道指，去年四月以來「外軍」嚴重違反兩國協定，在加勒萬河谷地區越界修建道路、橋樑等設施，蓄意挑起事端，到去年六月「外軍」再度越界搭設帳篷，新疆軍區一個邊防團前往交涉，過程中遭對方用鋼管、棍棒和石塊攻擊，增援隊伍及時趕到，將對方擊潰驅離，取得重大勝利。

但駐守邊防十多年的邊防團團長祁發寶在衝突中左邊額骨破裂重傷，陣亡的四名官兵則包括了營長陳紅軍、士兵陳祥榕和肖思遠，另一名士兵王焯冉在前往支援途中溺斃，中央軍委向祁寶發和陳紅軍授予和追授「衛國戍邊英雄」榮譽稱號，其餘三人追記一等功。

《解放軍報》報道指，現時加勒萬河谷的前線官兵時刻高度戒備，做好長期鬥爭的準備，揚言來犯者必會遭到迎頭痛擊。

印度傳媒則報道，中印兩軍已經由邊境另一衝突熱點班公湖完成撤軍，周六會舉行第十輪軍方談判，討論從基阿姆溫泉地區撤軍。

印度曾聲稱去年邊境衝突有數十名解放軍死亡，印度就最少二十名士兵陣亡，但中方一直沒有證實有否死傷。

中國國防部指衝突發生後，中方為了維護兩國兩軍關係大局，推動局勢降溫緩和，保持高度克制，體現了中國作為負責任大國的氣度擔當。

外交部發言人華春瑩重申，中方始終致力於通過對話妥善解決邊境爭端，希望同印方共同努力，維持邊境地區和平安寧。

繼續吹

笑撚死，4:0話克制
如果相反0:4啲小粉紅仲唔話中国強国，小印度咁

支持印度對人類作出貢獻

不要再被左膠和右膠迷惑
生命體不承認自己是人類
逐出人類圈無需分裂顛覆
把一切組織關到人類的籠
共同維護人類安全及權益
堅決地實現人類偉大復興

衰軟必豬呢？

有冇報細數

4/14億＝冇人死

拳頭交都唔夠打仲話出戰艦導彈

4個?其他果D係多重影分身?

4個 你信？

咖喱國太可惡

得4死，比d力呀屌~